我竟然傻到同ex旅行

約好去旅行既時候 大家仲係單身
到出發前幾星期
佢同我講 佢拍拖了
我同自己講
我有幾星期時間做心理準備
要好似同平時傾閒計一樣

今日出發了
我原來受唔住
要報到 要傾電話 要不停望電話
我講唔到任何說話
係佢要傾電話既時候
我決定要落街行下
行到角落 突然比狗追
我急步行
隻狗係咁跟住我
我好驚 好無助
好彩我走得甩

係我個人感覺到安全既時候
我忍唔住係條街到喊
係我最需要人在身體既時候
我竟然有咁落魄時候

今日先係第一日
仲有四日等緊我

樓上

正 打友誼波無手尾

雖然我唔知點樣先得到正常留言
但都多謝上面先

正常留言

咁都有勇士

點解咁傻...
一陣比人誤會你做第三者就麻煩了...

如果係以佢新識個男朋友既角度開post
正常既回應係「帽事既」

睇完一段咁sad既文字
再睇二樓既留言
唔知講咩好

補充一下
是sheshe

有緊要 有睇曬已經好好

那阿強 乜都唔好諗
比個綠帽人帶先

你ex個現任唔介意佢同你去旅行都唔方真心同愛得去邊喇 玩玩吓既感情你有需要介意咩

我都試過，上年6月訂左12月機票，但10月散左，然後我都照同佢去，旅行期間同我講同屋企人報到，日日係廁所傾足成粒鍾，我係廳聽足5日，痛到無得再痛。 拍左5年，你同屋企人傾30秒都嫌多，一個鍾我笑而不語。臭雞祝你生性病

屌原來sheshe當我上面講啲野無講過

去邊旅行?

所以佢成程會mon實個電話

呢一刻 我感受到黑洞般的孤獨感

咁佢而家有新男友定新女友？

咁啦，你pm 我傾下。話唔定你都會有新男友呢？

對方幸福係好事
只係我覺得我好似被挖空咁

係咪得我睇唔到2樓

刪左喇

可唔可以簡單描述下係咩嚟要搞到admin出手del

自私嘆

同問

試下啦，痛到絕望你就捱得過。加油絲打，不過你想講/吊柒佢，我都撐你，身同感受，最緊要唔好比自已後悔。我後悔冇吊柒佢

我心裹面已屌
成個行程 都由我搞掂唔緊要 以前都做開
到今次 出少少錯 佢比面口我睇
我嬲到流眼淚

Admin 可憐我

試下講咩事

我都試過

不過因為我要揸車 我日日都勁早訓教

去多幾個景點 累d 就唔會胡思亂想

佢現任都好慘

我都睇唔到

我家下飲到攰 心情好點

樓主係TB?
方唔係人地直既
你格硬拆散人變做SHESHE
人地搵番男人你又係度叫春
以我身邊3個TB CASE都係咁

岩的 係最後一次同佢旅行

不是

gay佬好啊 正

好想知二樓講乜

我都試過
但佢未有新男朋友
第一晚就伸手過去
之後啪足咁多晚
返到香港照樣一齊唔到

2樓

高質認真留言，好羨慕樓主。

未放低就唔好扮瀟灑啦，仲一齊去乜鳩
認清事實，沉醉係回憶到冇撚用

講啲唔講啲

我係你就即刻分返開住同玩

認真admin del咗？
我係第二個post已經見過咁嘅情況

收皮啦 TB
抵死

想知2樓講咩

屌你老母都唔知發生過咩事依家
自己講得啦

直接同佢講,之後book過第二間酒店一個人住算把啦
去旅行應該開開心心,咁難為自己做乜呢?
當獨遊散下心算啦

睇左2樓好後悔 大家唔知好過知

真心，睇到二樓個班就唔好再害其他人啦，睇完就算

不過我知實有on9仔懶醒公開點樣可以睇到，以為得佢知咁款

都有獨遊既時間
應該會好點

不如大家分開行動啦

究竟佢講左咩先可以令admin del

2樓係露點圖？

有一日會
其實佢一傾電話 我就會自己行

2樓係露點露j圖姐

岩岩見到二樓果句野真係好心寒...
Admin好波

一日
傻的嗎
起身自己梳洗完換件衫就出去啦

仲幫人湊女咩
有d咩事叫佢條仔過黎湊佢囉

有join到local tour 嘛
有一日鬆下已經好好

屌，有冇人講下2樓講左咩

本來都當冇野
但講到咁，好想知佢講乜

local tour識下人
全程無視佢啦
樓主係東南亞？

女人冇一個唔係仆街

用四日溝佢到手

屌⋯⋯2樓到底講左咩⋯⋯
好L好奇..

我會努力分散注意力了

同佢扮唔識
出門都分開
唔做絕d d女人係知死

哈哈哈哈，唔好意思笑佐，因為個case實在太搞笑。唔理係sheshe hehe定heshe啦，完全唔get點解要同ex單獨去旅行，同埋佢現任仲要俾先奇。一開始去已經出奇，仲要知道對方開始怕拖都唔cancel，why？？你不如立即改機票返歸好過啦，唔係想節省改票費呀嘛？
btw覺得對方現任仲慘，岩岩開始怕拖對方就走左同個ex單獨去旅行，帶入下真係分手都似。

唔好迫我quote 潮文... 快d講2樓係咩黎....

點解我仲睇到

唔好塗啦, 而家搞到淨係想知2L講咩!

你講得岩

好撚想知2樓講左d咩啊

好撚想知2樓講咗乜

用網頁版睇得返

留名等睇公開二樓講咩

求公開

不了 bam圖嚟

Bam圖一張

屌好想知2樓係咩

樓主
我相信你ex 都知其實你仲著緊佢
除非你個ex 真係咁傻
唔係既話點會唔知你避忌緊d 咩

襯依加不如你講下自己感受同自己對佢仲有感覺比佢聽同佢認認真真傾下
好過你依加咁辛苦
等佢清楚知道你依加點諗好過

我屌你老母呀
你唔post出黎死全家

越黎越想知2樓咩事

屌你老母 一開始見到樓主好撚慘
Between想知2樓咩事

Between? Wtf?
BTW 其實係解 “By the way”, 唔係”Between”

樓豬係絲打就掂 夜襲之後影相比佢條仔個現任 係巴打就一樣啦 調一調角色姐

攬炒呀仆街 到時睇你條撚樣分硬手 諗起都爽

係喎，你真係好撚叻呀

難分真心膠

新會然

使唔使咁認真 between between between

樓主都幾好脾氣，唔好介意我笑唔係嘲笑來，認真覆多你兩句，講真你ex嘅行為1.一邊溝人/被溝時搵ex出去單獨旅行2.同人開始怕拖都唔避嫌仲出發同ex去旅行。一係人品有問題，一係超唔成熟完全唔識唸，早分早著啦。

Between 都唔識就靜啦

完全睇唔到乜鳩黎都要po link

條友真係唔識架喎

我都覺得分開玩係對自己好啲既做法

咁有冇屌先果幾日?
有的話抵番啦,都散左,仲有得屌中出無手尾,正到呢

成班新會然

屌你老母我淨係想知2樓post咗咩啊

得到佢個物 得唔到佢個心

我都係

Tb垃撚圾

一心諗住睇gay圖
點知二樓乜都冇

二樓係肥絲？

屌究竟二樓講左咩啊

似係含撚圖

睇#102

屌二樓純粹bam圖，冇咩好講
等我以爲講乜撚野

2樓係b圖？

佢講左咩

點啊講得未

。。。

2樓講撚左d咩撚呀 快撚d post出黎呀仆街

醒啦好麻？

我都係過來人

但另一半變左心就唔好再留戀再去諗 決絕d啦

餘下日子各自各玩啦 無謂貼錢買難受

2樓？

屌我淨係想知2樓post左d咩

被原2樓騎劫

過咗成晚都無人肯講2樓係乜

再見也是朋友

貼bam 圖

有骨氣啲 直接自己去玩

唔好講二樓得唔得 好恐怖呀.... 好彩admin刪左

睇開d 唔係一陣屌完佢比人話老屎忽

屌原來磨豆腐
走啦

講真分左手， 佢點做撚你咩事

唔開心既點解當初要分手

比我扑好過la

俾你睇清楚ex係賤男
同你一齊去旅行之前有女
如果一心想同你復合但之後有女
就算唔係一心復合 吊住ex心態自私諗自己

2樣都唔要得
幾愛都唔好要 佢已經唔係當初識既佢

咩黎

屌那星 理撚得你
二樓究竟係乜柒野黎

直接去死啦屌你老母

二樓呢 屌 成班仆街仔

bam圖
仲以為咩黎

2樓留言係咩黎? 我block左

男人定狗驚狗追
諗起都核突

其實對方拍 拖後都唔想同你去，不過應承左無計

正呀 想同兩條女去旅行

識玩啊，我就冇咁既勇氣

老了

搞笑黎講 你係幾成功

大師兄

樓主成功撚狗

樓主9成係tb

有無錄到呻吟聲俾佢條仔聽

不過臭雞玩完就算 無手尾跟 留俾條仔埋單

下個更可愛

醒啦樓主 岀錢買難受做乜？
你原本旅行意義應該係想放鬆想開心
遲下諗返就知自己幾on9
寧願岀多少少錢 住第二到或者所有行程自己去啦
佢只會得戚自己有女仲可以同ex去旅行
唔會内疚唔會覺得少少唔好意思

我會調整一下行程
反正佢大部份時間都睇電話
都可能因為我表現得唔開心
更加唔知同我講咩好先咁

唉好想屌鳩你 不過見你咁慘我語氣溫和
ching其實你一開始點解咁傻豬要同ex去旅行呢? 唔係為左友誼波你又博乜姐?
至於宜家要對住ex，兩樣野既姐，難得佢長時間對住你，你就展現自己魅力啦，展現佢當初愛上你既一臉，唔好哭哭啼啼。就算佢冇愛上翻你，等佢有些少後悔d好。
一係屌你老母就即刻走啦，趕佢走添啊，反正d野都係你plan架啦。瀟灑獨遊啦。可能仲有豔遇添。

都岩架
我寧願佢話唔去

好正面 多謝你

{ "post_id": "c435ad0d00a4346029ea86de27f6aa8889df8687", "quote_post_id": "", "thread_id": "945121", "user_nickname": "可愛！！", "user_gender": "F", "like_count": "13", "dislike_count": "0", "vote_score": "13", "no_of_quote": "1", "status": 2, "reply_time": 1545061227, "msg_num": "2", "msg": "此回覆已被刪除", "user": { "user_id": "199016", "nickname": "可愛！！", "level": "10", "gender": "F", "status": "3", "create_time": 1533720877, "level_name": "普通會員", "is_following": false, "is_blocked": false, "is_disappear": false },

2樓到底講咗啲咩

我最需要人在身體既時候
落街買個假鳩囉

講咁耐 仲未知二樓咩圖

根本就要同EX斷絕來往

我依家只係有同十幾二十年幾既初戀有聯絡

今日食完個LUNCH型D講句. 之後個幾日各自玩啦, 廢事阻住你報到

返到香港以後各行各路, 唔係我絕情,而係你狠心,唔係我唔愛你,而係你唔尊重我

岩的 尊重都好重要

分開玩 唔好咁樣對自己

利申：自己人

求2樓內容

屌有圖果啲又唔放

比人del左? 唔見左
請問係咩